[突發] 兩名正在隔離的國會議員曾經與Trump一齊坐空軍一號

之前睇過有人預言話侵侵今年會有大病

應該好多人想佢病

歧視女性，抵死啦

好似真係

同維尼見面都已經中啦

唔好呀